其實點先入到精神病院？

有咩準則判斷？
如果有心扮癲得唔得？
入去避世都好

😂😂😂😂😂😂😂

門檻高唔高？

肥絲加小多士

反正癲佬扮正常都冇人信

認真問，有冇人知

入面有冇得用電腦？

有，但唔係自由使用

但走去急症室，同個當值護士講你想自殺，即刻入到

即係要申請？
係咪一日廿分鐘咁？

成人病房唔知，但估計都要問護士，你知啦，入面咁多「高手」

小童及青少年就要等有嗰啲濕鳩紅十字會職員上堂先用到。

要夠精神

精神到躁狂打人都入得

可能入面住得舒服過你屋企

屌，六點半起身執床 + 刷牙 + 做早操

輕鬆版坐監

應該判坐監先

要睇個感化屄官點判

屌 根本就係 又唔洗番工做狗 又唔洗儲錢買樓

根本就好撚爽

佢判嘅時候應該要睇精神報告，即係首先我要呃到精神科醫生先？

68蚊住一日，包三餐，但冇自由

喺街度裸跑一圈

你覺得你依家好自由？
大家都喺監獄，只係你住嗰個大我少少

睇過好多個精神科醫生，發現大部分都流流哋，hea 開藥。

得一個堅嘅叫黎大森，醒水一早由政府轉咗做私家

在公眾地方行為不檢 判160小時社會服務令

有錢有自由
冇錢做隻狗
不嬲係咁

ching點解睇過咁多精神病醫生？

樓主之前無睇新聞? 一個曾患抑鬱症既男人，被個贏國老婆屈左間公屋，個男人無犯法，純粹係因為個男人有白咭，被佢老婆屈虐兒，慈母問都唔問就拉鳩左男

扮癲呃殘津，係會有代價的

係咪aco 拎白卡果到 ,唔抄得你

又自閉又抑鬱，我嘅出生純粹係概率中嘅意外，應該俾我安樂死

下，佢明明已經有白咭，點解仲要話佢扮癲？

ching今年幾歲？

殘津冇乜用，得兩蚊車費好用。

仆街港鐵係咁加價，仲要服務差，有兩蚊先至可以抵受精神上嘅損失

唔透露，有興趣就回帶

喺香港，遲早人都癲

冇巴打知？

思覺老師都比醫生踢出院，你覺得你有幾癲可以入到青山？？

沖涼要比人睇住 唔係日日有得沖 你得唔得？

嗰啲好似喺小欖分區，嚴重啲

比你都唔好入

我都想入
覺得入去同啲傻傻地嘅人做朋友仲開心

訓覺唔驚佢攞刀行過黎咩

[歡迎入院] 連登精神病院正式啟用！

LIHKG @ Android

當年訓六人房，
咁啱有個有少少思覺失調嘅病人轉咗過嚟，
凌晨四點冇肥婆護士巡房，
個陣形如下：

左 走廊 右

突然舉高咗雙手，
好似耶穌釘十架咁，
由走廊左至右、右至左咁走嚟走去

原來係變咗做「神鵰」

去睇私家精神科醫生，係佢面前話想自殺

佢就會轉介你去青山

入去左精神病院
會不會有手天使入來幫打j？